有無人上過亞視啲兒童節目玩遊戲

以前ATV個啲有得玩體感好似wii咁
可以抹窗，賽車，又有得鬥跑 刺激好多
細個真係有諗過報名上去玩
仲有以前朝早播 打電話問功課 又係好好睇 又有教育意義

利申：95巴 細個好鐘意睇電視

細個屋企無遊戲機
勁羨慕啲細路有得上去打機

其實有冇人睇？

小學放學必睇 加埋天線得得b
抺窗嗰個我都記得

利申 細個係亞狗

細個好羨慕人地有得上去玩兼上電視，覺得好威
但只係會想上閃電傳真機 / 至NET小人類
亞視咁柒，不了

我中意睇玩遙控坦克

有線電視 打電話上去 智趣大本營

細個我多數轉去亞視，睇卡通就無綫

係咪好似有古惑狼
直路跑要左右跳去避開啲窿咁